同個失落嘅處女妹妹講左d道理

人生會視學歷好重要係在約30歲前。
之後會覺得人生其實更大。

而你嘅人生30 歲開始會較激列發情發到50幾歲， 之後更年期過左先會睇淡。

到底， 男女間有冇一個相處formula係令到雙方更大機會揾到另一半哩？

無論愛得有幾深 戴套扑野最均真

無論愛得有幾深 戴套扑野最均真
即使你真假不分 堅持每次打真軍

講緊愛情， 做乜9野講埋d咸濕野啫。。。

但我始終覺得守護處， 係美麗嘅。